香港啲升降機危險咗咁多，有冇人打算行樓梯？

香港維修升降機呢一行已經就快收皮冇人肯做，人工少又要孭鑊，呢類死亡意外將會越來越多，配合埋外判制，係一個死局黎，香港人趕時間緊要定條命緊要，係時候作出決擇

住成三十樓點行

到時冇人整𨋢 第一時間夾撚死班大判二判三判先 屌佢老味

賤命一條驚閪
不過上水個單都係要問下佢投票投邊個先

又有借口引入支那人才

而家仲要咁多大學生
就算加到二千蚊一日都未必有後生仔
個個大學生就係覺得自己讀完書唔做藍領

係俾傷殘人士用我，我日日返工返屋企都行樓梯
利申，公司喺二樓，屋企喺三樓

出事間公司就係支那公司

支那野唔係死人就爆炸

藍領好高人工架

........美國

藍領咩人工呀？人地讀多幾年書唔係投資？投資當然想要回報啦

降落傘

肯改善下工時人工，實有人去做
改到日做7個鐘（包換衫時間、沖涼時間、食飯時間），每月30k
肯定大把人狗沖，錢解決到就唔係問題
係時候面對高樓大廈高昂嘅保養、維修費
外國冇咩人會住高樓大廈 原因就係貴，起出黎貴、保養維修貴，寧願搬去郊區都係咁話

有幾危險 臨跌落地個下即刻跳起
咁基本連登仔唔係做唔到掛

住緊<天壐>頂樓，點行...

招標唔睇整體只睇低價，價低者得害死人囉

香港人好奇怪，買對鞋又唔買最平嗰對，食又唔食最cheap嗰間，買股票仲成日高位買

一到選標書，㨂最平嗰份

冇錯，係個死局

屌你住廿幾樓呀陰公

最仆街係佢沒咩加人工

我講緊係加到二千蚊一日
大學生都未必會做
因為覺得自己讀完大學要坐office
但其實日薪二千都好過好多非專科大學生
不過首先要爭取到加人工

因為唔係死佢地老婆仔女

華人賤種社會既邏輯請唔到人唔會加人工,直到冇人做都唔會加人工